想煮餐飯俾條女食 煮咩好

本身已經諗好煎牛扒俾條女，仲有咩可以煮？

簡單又打到卡嘅

樓主有料嘅就威靈頓牛柳 無就龍蝦湯啦
睇得又食得

牛啦 生生地都唔怕

烤薯仔

意粉

牛太過普通
羊啦

焦糖蘋果

黑松露帶子意大利飯

佛跳牆

雲呢拿雪糕伴蘋果批

材料
超市買食咖哩果啲薄餅做個底
蘋果切片螺旋式密舖響面
細焗爐焗唔知幾耐自己google 下
食嗰陣審啲肉桂粉響面搞掂

蘑菇湯調好味放入攪拌機打碎就完

蒜油意粉

火雞

三文魚排 勁易整又好食

整多個Aglio olio 加多個沙律就夠曬啦

聖誕炸子雞

759 pizza
蕃茄 芝士 宜家家私肉丸 意粉
烤雞

煙三文魚+火箭菜 沙律

甜品:
隔水蒸熱隻碟 用朱古力係碟上面畫花
上面放雪糕球 面頭再加果仁碎

買現成威靈頓牛柳焗咪算囉

日本嘢 出前一丁

煮左自己黎食啦,直接跳落個煲到

牛就緊係中式牛柳架啦

要有鑊氣個1隻

仲以為蚊蚊蚊開po 添

精液炒蛋

依個食完我煮嘅野，甜品就係